鄺俊宇 派錢變借錢？阿茂整餅！ 建制派孭鑊！

鄺俊宇
派錢變借錢？阿茂整餅！
建制派孭鑊！
24-2-2021
Feb 24, 2021

鄺俊宇
193K subscribers

痴撚線，係美國你冇咗份工可以申請政府失業救濟唔洗還

借錢？ 真係多撚謝曬

Cls 政府

美國幾重稅

有澳門疊馬仔feel

睇邊個州

香港買樓租樓咪係交緊重稅囉

佢d 垃圾9up真係唔好再share, 真心好廢